負債8355億 市傳中國恒大「懇請廣東政府支持」資產重組 恒大傍晚發聲明反駁：文件、截圖屬憑空捏造！

點解我今日冇put鳩含大

他停牌，清盤你一蚊都囉唔番

恒大自己放出黎啦
唔救就攬炒

支足又輸

有行遲電車點會有事
你地咪亂講

無啦啦有人作篇咁似模似樣既野出黎屈佢？

恒大好似唔係國企嚟
隨時比支共放棄

支爆來了 誰帶路

你5毛定白癡？？？咁華偽純民企呀？？？

揑造？咁啫係唔洗省、唔洗政府幫手？

印出黎咪得

支爆？

人地都冇話要還 你報新聞話人還唔起

問匯豐
我就唔信匯豐冇借

有人沽空呀 黑驚去拉人未呀

個腦細係河南人
呢種騙子手法, 真係同佢地鄉下好撚似

今次搵交通部拉，OK?

最驚你唔衝出嚟反駁, 依家我信係真啦

聽下分析佢點解會爆同爆咗會點

Ching 好波，世事都給你看破！